屌你班仆街 知唔知點解比人叫警犬？

淨係識聽 仆街上頭 order , 無人夠膽行出黎

扮政治中立 收撚皮啦

要班老野 30幾度出黎 焗桑拿

講笑

岩岩見到銅鑼灣告士打道拆緊欄杆

既然政府ready 好 ， 你地都係一齊攬炒啦！

721 見